一人一件細個學校搜書包會做嘅事

我先:

係壁報後面嘅牆鑿窿，收埋d遊戲王MTG卡

果陣有個同學受傷坐輪椅
之後張輪椅有個暗格位啦
我地全班既手機都放哂個暗格度

塞落女同學個gap度

用防水袋 轉手機放入女廁水箱

厚身字典入面